有冇巴打有買"BauBax 2.0 Bomber 飛行外套"

請問有冇巴打有著緊? 算唔算伏?
D功能好似幾吸引

想買不過 想睇下邊到有得試

我買左了， 22號先出貨